Sablonok listája

---

Saját és az adatbázisba előre felvett sablonok kilistázása

---

**Mint egy** belépett felhasználó
**Amikor** a sablonok oldalra megyek
**Akkor** megjelennek az elmentett sablonjaim és mások publikus sablonjai

---

prioritás:
